---
title: "وثائق مجتمع فريق مساعدو الأمن الرقمي"
keywords: home
tags: [home]
layout: home
sidebar: mydoc_sidebar
permalink: ar_index.html
ref: home
lang: ar
---



في هذا الموقع تجد الموارد المستعملة بفريق مساعدو الأمن الرقمي باكساس ناو للتعامل مع مختلف الحوادث أثناء خدمتنا ب٢٤/٧ 

إذا كنت تدير فريق استجابة لحوادث الرقمية أو يستشيرك أصدقائك في تأمين نشاطاتهم و تفاعلاتهم عبر الانترنت أو كيف يستجيبون لحادث رقمي، يمكنك أن تجد بعض النصائح و الاجراءت المفيدة في هاته الموارد. إذا كنت تريد تحديث صفحة، يمكنك الضغط على زر التحديث أو زيارة [مستودع الجيت](https://gitlab.com/AccessNowHelpline/community-documentation).

{% include links.html %}


